<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdreef3/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordellguh/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Edmundegh/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Salvadoryji/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dunlapbgy/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglassgr6/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Duncandw4/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Curtrh8/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/dssav9850/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Davidngwy/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Courtneyfgu/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinnegf6j/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/dsviylawdqq/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Clarkbnh/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>法轮功专辑·法轮大法在台湾</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiedw2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/cuymdwylid/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Ferrisefq/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Downeybhm/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Couchiko/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Ebenezerdf3/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dierdrewfy/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Diondarh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/26/n8531007.md#1" target="_blank">台湾法轮功7千人法会 李洪志大师发贺词</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/26/n8531007.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/1611270252502384-150x120.jpg" align ="left"></a>“2016法轮大法台湾修炼心得交流会”11月27日在台湾大学综合体育馆召开，来自台湾、香港、韩国、日本、新加坡、印尼、越南、美国、挪威等地的部分法轮功学员约7,500人，他们穿着正式的服装参加法会。今天有18位学员上台交流修炼心得，坐在台下的学员专心聆听比学比修。台湾立委、议员祝贺台湾法会圆满成功。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月27日 9:07 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/27/n8532207.md#1" target="_blank">组图3：台湾6,300名法轮功学员排字炼功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/27/n8532207.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/1611260309152384-150x120.jpg" align ="left"></a>2016年11月26日，来自台湾、越南、韩国、日本、香港、新加坡、马来西亚、印尼及欧美等地的部分法轮功学员约6,300人，在台湾中正纪念堂自由广场排出“法轮图形”及“真善忍”字样的壮观图像。

此次来台的海外法轮功学员是历年来人数最多的一次。6300名法轮功学员身穿着深黄、浅黄、红、黑、蓝、白色的服饰，在中正纪念堂前排出壮观的“法轮图形”、16道光芒及下.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月27日 12:28 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/26/n8530952.md#1" target="_blank">百工技艺在大法中熔炼</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/26/n8530952.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/1611270405472357-150x120.jpg" align ="left"></a>在台湾的法轮功学员有几十万，各县市炼功点也为数不少，其中在嘉义县和睦炼功点特别有几位都是来自社会中的各行各业，有美发业、泥水工、玻璃装修、服装业、窗帘装修、烘焙师，及教师等，虽来自不同行业，因修同一部法，修心性在法中熔炼，大家一起炼功，一起学法，日子也在不经意中过了许多年，有的都快修20年了，慢来的也修5年了，在过关时会拿出来讨论，在风平浪静中，大家收拾收拾.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月27日 10:31 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/26/n8530925.md#1" target="_blank">组图2：台湾6300人排出巨大法轮图形</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/26/n8530925.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/161126055119100641-150x120.jpg" align ="left"></a>11月26日，来自台湾、越南、韩国、日本、香港、新加坡、马来西亚、印尼及欧美等地的部分法轮功学员约6,300人，在台湾中正纪念堂自由广场排出“法轮图形”及“真善忍”字样的壮观图像。

此次来台的海外法轮功学员是历年来人数最多的一次。6300名法轮功学员身穿着深黄、浅黄、红、黑、蓝、白色的服饰，在中正纪念堂前排出壮观的“法轮图形”、16道光芒及下方文字“真.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月27日 1:19 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/24/n8525250.md#1" target="_blank">壮观殊胜 台湾6300人排成巨大法轮图形</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/24/n8525250.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/1611260227272384-150x120.jpg" align ="left"></a>台湾法轮功一年一度的排字活动，11月26日在中正纪念堂举行，来自台湾及世界各地的部分法轮功学员约6,300人排出壮观图像“法轮图形”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月26日 7:58 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/6/n4589801.md#1" target="_blank">喜得大法坚定实修 讲真相刻不容缓</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/6/n4589801.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/12/1512061052451758-150x120.jpg" align ="left"></a>台湾早期的农业时代，在偏远乡下普遍都处于贫穷的状态,，要有干活才能有顿温饱，生活过得拮据更别遑论让孩子上学。黄玉诗经历过这样一个农业时代的 变迁，让她从小就在艰苦的生活环境中学会如何让自己生存下去，心里常冒出一念“做人那么的苦命，往生后就不要再来转世，下辈子不想再轮回当人了。”不过， 当她与法轮大法相遇后，才明白小时吃过的苦是为了自己往后走上修练的路而铺陈的.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年12月07日 11:37 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/27/n4583612.md#1" target="_blank">实修真善忍 阿幼改变一生</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/27/n4583612.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/11/1511300745551500-150x120.jpg" align ="left"></a>在丰原南阳国小附近卖了30几年小笼包的阿幼，在2004这一年感受特别不同，因为她觉得自己找到了一个神奇的功法??—法轮功，改变了她整个人生。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年11月30日 8:43 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/29/n4584502.md#1" target="_blank">从小混混到牙医 蔡忠廷曲折的圆梦之路</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/29/n4584502.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/11/1511290827442238-150x120.jpg" align ="left"></a>一路跌跌撞撞、桀骜不逊的人生旅程，从儿时意外失去至亲的锥心之痛开始，蔡忠廷不明白“生命究竟为何而存在?”，于是偷钱、打架是他对抗生命无常的方式之一；之后为了赌一口气，如愿考上牙医科系，在看似迈向人生胜利组的同时，却传来年少轻狂恣意挥霍的身体，向他发出怒吼；再次跌入深渊的蔡忠廷，此时已是“名利如我如浮云”，当如饥似渴读完友人送上的“转法轮”，他终于踏上“修炼”.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年11月30日 8:21 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/29/n4584165.md#1" target="_blank">2015台湾盛大法会 法轮功学员分享修炼心得</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/29/n4584165.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/11/1511282327562384-150x120.jpg" align ="left"></a>11月29日“法轮大法2015台湾修炼心得交流会”在台湾大学综合体育馆召开，来自台湾、香港、韩国、日本、新加坡、越南、美洲、欧洲等地的部分法轮功学员约7,000位参与盛会，多位法轮功学员上台交流他们按照“真、善、忍”原则修炼，以及向社会各界民众讲法轮功真相及反迫害中的修炼体会。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年11月30日 8:07 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/27/n4583610.md#1" target="_blank">走过千山万水 寻得正道修炼</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/27/n4583610.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/11/1511291011171500-150x120.jpg" align ="left"></a>陈淑美从小就与一般孩子不同，她常觉得自己看到家中老长辈过世的景象，当她天真地向亲人提起这些事时，便会受到斥责，然而她看到那些景象不久之后都成了事实。年幼的她几乎是活在一个神的世界里，神的世界里有很多山神、树精与花灵，她一直以为别人也跟他一样都看得见，因为她常神游在这些不同空间，所以和同龄的孩子大不相同，她不喜欢嘻闹玩乐，是个安静无声的小孩。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年11月29日 11:13 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/29/n4584517.md#1" target="_blank">喜闻法轮大法 实践中体悟人生真谛</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/29/n4584517.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/11/1511290923441770-150x120.jpg" align ="left"></a>“人，到底为何而活？什么才是人生真谛？”新进南部知名钢铁大厂的叶馨鸿，从小到大，求学就业一路顺遂。在父母殷切期盼下，他努力读书进取，但他懵懂的心底不禁自问，“这真是我所要的？”升上大学后，馨鸿投身社团服务，渴望找到生命出口，历经辗转探索后，他恍然发现，人生本是为修炼而来……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年11月29日 10:53 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/29/n4584520.md#1" target="_blank">人生课题难解 幸遇大法导航</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/29/n4584520.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/11/1511290931291500-150x120.jpg" align ="left"></a>那是2000年的某一天，张义龙和妻子在台东家中接待外地来访好友，宾主相谈正欢时，张义龙却表示很疲惫，要休息了，朋友深深地看着他说：“你的精神状态好像不太好啊！”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年11月29日 10:37 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/29/n4584344.md#1" target="_blank">组图3：台湾6,300名法轮功学员排字炼功</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/29/n4584344.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/11/1511280307302384-150x120.jpg" align ="left"></a>11月28日来自台湾、韩国、日本、新加坡、越南、澳大利亚、美洲、欧洲等地的6,300名的部分法轮功学员在台湾中正纪念堂排出“法轮图形”壮观图像。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年11月29日 3:02 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/29/n4584311.md#1" target="_blank">组图2：台湾6300名法轮功学员排出庄严殊胜法轮图形</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/29/n4584311.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/11/15112803261020-150x120.jpg" align ="left"></a>（大纪元记者萧轩、唐宝儿台湾台北报导）11月28日来自台湾、韩国、日本、新加坡、越南、澳大利亚、美洲、欧洲等地的6,300名的部分法轮功学员在台湾中正纪念堂排出“法轮图形”壮观图像。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年11月29日 1:45 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/28/n4583787.md#1" target="_blank">台湾6300名法轮功学员排出庄严殊胜法轮图形</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/28/n4583787.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/11/15112803261820-150x120.jpg" align ="left"></a>11月28日部分来自台湾、韩国、日本、新加坡、越南、澳大利亚、美洲、欧洲等地的6,200多名法轮功学员在台湾中正纪念堂排出“法轮图形”壮观图像。台湾法轮大法学会理事长张锦华表示，世界上发生恐怖攻击事件、 中共活摘器官仍在继续，人类以这种仇恨方式去对待别人，将严重威胁着人类的生存；世人需要“真善忍”的普世价值，才能让这个世界更和平。她说，法轮功在台湾盛大排字.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年11月29日 1:20 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/28/n4584126.md#1" target="_blank">组图：法轮图形图像排字事前准备工作</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/11/28/n4584126.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/11/1511280304522384-150x120.jpg" align ="left"></a>11月28日来自台湾、韩国、日本、新加坡、越南、澳大利亚、美洲、欧洲等地的6,300名的部分法轮功学员在台湾中正纪念堂排出“法轮图形”壮观图像。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2015年11月28日 10:55 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/12/26/n4327480.md#1" target="_blank">葛特曼盼柯文哲继续关注强摘器官</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/12/26/n4327480.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/12/1412261002271459-150x120.jpg" align ="left"></a>揭露中共活摘人体器官黑幕的美国作家兼独立记者伊森．葛特曼（Ethan Gutmann），于今年8月出版新书《大屠杀》（The Slaughter），意外成为当时台北市长选举的焦点；在选举结束后，葛特曼在个人网站贴出一段访问，呼吁台湾民众正视中共活摘器官的事情，莫将“避免得罪北京”的事情合理化。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年12月26日 11:02 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/11/12/n4293686.md#1" target="_blank">大陆游客：在台湾有幸见识法轮功的盛况</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/11/12/n4293686.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/11/1411111204251992-150x120.jpg" align ="left"></a>2014年11月8日，今年立冬后的第一个周末，台北气温适中宜人。近六千名法轮功学员在台湾台北自由广场排出“佛光普照 礼义圆明”八个大字和飞天手捧《转法轮》宝书的美好画面，随后原班学员旋即转排成队列进行集体大炼功。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年11月12日 1:13 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/11/7/n4290721.md#1" target="_blank">问水为何往上流</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/11/7/n4290721.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/11/1411070633441758-150x120.jpg" align ="left"></a>俗话说：“人往高处爬，水往低处流。”但是在台东县都兰附近一处地方，路边灌溉沟渠的水，看起来却是从低处往高处流动，令人啧啧称奇，“水往上流”因此蔚为“奇观”，更因此成为东海岸著名景点，也是大陆客来台湾东部的必游之地。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年11月08日 9:26 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/11/8/n4291001.md#1" target="_blank">李洪志先生台湾讲法17周年 弟子记忆犹新</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/11/8/n4291001.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/11/1311281802502436-150x120.jpg" align ="left"></a>一年一度的台湾法轮大法修炼心得交流会即将于2014年11月9日在台湾大学综合体育馆举行。十七年前，即1997年11月16日和20日，法轮功创始人李洪志先生曾莅临台湾台北三兴国小及台中雾峰农工讲法，二千多人到场聆听。这对台湾法轮功学员来说意义非凡，更奠定了法轮大法弘传台湾的基石。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年11月08日 10:50 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/11/3/n4287460.md#1" target="_blank">身轻体健 台湾七旬老人修炼法轮功的经历</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/11/3/n4287460.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/11/1411030903332478-150x120.jpg" align ="left"></a>74岁官老爹是纸浆厂退休的职工，原想要有好的退休生活，但事与愿违被疾病折磨得一筹莫展，一度被医师宣判无药可救，对自己感到非常的沮丧，2002年庆幸女儿介绍法轮大法，而走上修炼的路，甜酸苦辣点滴在心头，他随时以“真、善、忍”原则要求自己，归正思想与行为。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年11月08日 2:11 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/9/17/n4251046.md#1" target="_blank">一次公园奇遇 台湾阿嬷的痼疾不药而愈</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/9/17/n4251046.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/09/1409171126021992-150x120.jpg" align ="left"></a>今年八十二岁的阿利，走路轻快，不熟悉的人会以为她只有六十几岁。十几年前的她可不是这样，因尾椎骨严重受伤塌陷变形，脊椎变形疼痛，她那时只能站和躺、不能坐，到处求医无效，生活苦不堪言。然而在台南东宁公园的一段奇遇，让阿利开始修炼法轮大法，脊椎疼痛毛病完全好了，生命重新焕发光彩。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年09月17日 11:30 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/6/15/n4178977.md#1" target="_blank">海峡对岸两样情 台北青年学子们的修炼路</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/6/15/n4178977.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/06/1406151544511992-150x120.jpg" align ="left"></a>2014年6月14日晴朗的午后，台北地标景点“101”大楼对街的“信义广场”上，悠扬的炼功音乐响起，一群穿着“法轮大法好”黄色背心的法轮功学员，随着祥和悦耳的音乐炼功，缓、慢、圆的动作既优雅又庄严。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年06月16日 3:54 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/5/12/n4153314.md#1" target="_blank">大法洪传 台花莲法轮功学员谢师恩</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/5/12/n4153314.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/05/1405120102561538-150x120.jpg" align ="left"></a>（大纪元记者詹亦菱台湾花莲报导）11日上午上百位来自花莲法轮功学员，在美崙山公园集体炼功，庆祝即将到来的513世界法轮大法日，也是法轮功在世界洪传22周年。学员来到绿草如茵的大草坪向?晨运的市民洪法、讲真相，并互相交流修炼心路历程，学员们感念谢师恩，“法轮大法好，祝师父生日快乐”宏亮的祝福声，在美崙山回荡。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年05月12日 1:57 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/5/4/n4147114.md#1" target="_blank">喜迎法轮大法日 台湾各界祝贺</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/5/4/n4147114.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/05/1405040830551758-150x120.jpg" align ="left"></a>（大纪元记者龙芳、曾汉东台湾台东、宜兰报导）5月13日是世界法轮大法日，法轮功自1992年在中国传出，目前已洪传全球114个国家，无数人因修炼法轮功而身心受益，无数社会民众也感受到真善忍带给社会积极美善正面的力量。法轮大法学会将每年的5月13日定为“世界法轮大法日”，以感念法轮功创始人无条件地把修炼“真、善、忍”的高德大法传给世人，帮助上亿人身体健康、人心向.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年05月04日 9:50 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/25/n4019311.md#1" target="_blank">组图：台湾历年大型排字集锦 见证法轮功蓬勃发展</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/25/n4019311.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/11/101127044356100311-150x120.jpg" align ="left"></a>2013年11月23日，来自台湾各地及海外的六千多名法轮功学员齐聚台南市府大楼前的西拉雅广场排字、炼功，场面壮观殊胜。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年11月26日 11:56 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/25/n4019143.md#1" target="_blank">组图：法轮功盛大排字 大法洪传 佛光普照</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/25/n4019143.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/11/131123072848100087-150x120.jpg" align ="left"></a>台湾法轮大法学会于11月24日在高雄小巨蛋举办2013年台湾法会，法会的前一天23日，来自台湾、美国、加拿大、香港、韩国、日本、瑞士、秘鲁、越南等国家的6,700名法轮功学员，在台南市政府前西拉雅广场排出“大法洪传 佛光普照”的图像，殊胜壮观的场面展现出法轮大法的美好。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2013年11月25日 11:44 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/27/n8533466.md#1" target="_blank">一位医生太太见证医学无法达到的奇迹</a><br></h3>引言：法轮大法（又称法轮功）是由李洪志先生创编的佛家修炼大法，1992年5月13日在中国长春市开办首期法轮功学习班。1995年4月台湾阳明山成立台湾第一个法轮功炼功点，1997年11月李洪志先生莅临台湾，在台北三兴国小与台中雾峰农工讲法共10小时，当时有缘聆听师父讲法的台湾学员约2千人。

目前，台湾有数十万人修炼法轮功，1千多个炼功点遍布全台各地。20.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月27日 11:48 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/6/n8175895.md#1" target="_blank">传播法轮功真相 台湾大学生勇闯香港前线</a><br></h3>一群年轻的台湾大学生，利用暑假期间，勇闯香港最前线！为了把自由讯息带给港人跟陆客，还要把第一线的情况带回台湾。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年08月07日 6:28 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/5/9/n4151327.md#1" target="_blank">组图：法轮功在海峡两岸的鲜明对比</a><br></h3>(大纪元记者陈欣综合报导）法轮大法(法轮功)自一九九二年五月从中国大陆公开向社会传出，二十二年来吸引了全世界上亿有缘之士入道得法。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2014年05月11日 3:51 PM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5735_2.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5735.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5735_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;3&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5735_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5735_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5735_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5735_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5735_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5735_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5735_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5735_4.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5735_3.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5735_3.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5735_3.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf5735_3.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf5735_3.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
